武漢肺炎下的long d

多謝黨令武漢肺炎感染全世界
原本都估肺炎冇咁快收到科
但真係冇諗過會爆到全球攬炒
應該冇返一年半載都搞唔掂
諗起呢一年都見唔到long d 緊既男朋友就覺得好sad
唉... 雖然好掛住，但又唔可以做自私L

唔知其他long d 緊既又點？

希望半年後可以見

我都希望

希望8月有得見

本來係plan 復活節，依家希望暑假🙏🏻

已經兩個月冇見
佢呢排好冷淡
唔知頂唔頂到咁耐

冷淡都正常，日日留喺屋企話題好窄

佢有出街

咁Sad

我發覺香港人好矛盾
全面封關 係你地要求既
現家林鄭回應你地 全面封關
你地又話封關搞到你地見唔到另一半
雙重標準
識港女咪唔會有呢一個問題囉

其實我自己就係港女
封關都唔限港人進出香港
我唔去搵另一半係唔想增加傳播風險
喺呢個時勢知道分隔兩地係must
但都會掛住對方